多唔多sis依家好驚過九龍灣，觀塘果邊

好驚/___\
我仲系處女

樓主專mon legging女

細個 熱褲
大個 短裙
依家中年 緊身褲

樓主好大嫌疑

得15幾

用iphone，抵啦

樓主自手啦

收手啦，自首判輕d

樓主身高153唔關佢事唔好屈佢

(連鞋)153

香港黎講算中等

小妹160

死人妖

睇錯isis

其實果個位奸足4個鐘真係好撚誇張

關你撚事咩

又比人屌

好心佢死番入馬post咪算 入邊咁多on9仔同佢一樣

原來隻癲狗又係度發癲

你收皮啦屌你老母

傻閪

你唔好亂出黎嗎 搏屌咩

傻閪係度咬人 入馬po就比人串柒比人撚

比邊個撚 得你條傻仔係到叫

你比人撚 當左我？ 傻仔

你都係死返出去喇傻閪

真心搵人幫我卜場 想打7佢

出返去啦屌你老母

又關你咩事呀笠水狗
我同緊你講野咩 傻閪

佢輸撚左以後唔好上黎波台 呢d撚樣少一件得一件比較好

串鳩 粒清 你又好撚好打咩

當真！？

我唔會講笑的 上次如果六粒打 我一定出

我份人呢就好記仇 你上次得罪我 我一定記撚住

一講打交真係死左返出去 渣ga

聽日問牙蓋捐個場出黎

佢狗黎 得幾隻狗仔係馬post理佢 笑死

如果奸足4個鐘 個色魔都慘啦

軟左又硬 硬左又軟返 搞足4個鐘都出唔到野

我估佢可能初犯 太緊張

呢條闔家產早啲死出去算啦

希望死出埋波台 好撚煩

12點鐘到開始果個位係勁多人

多你老母咩多 死出去啦

成個po都係ban左既柒頭講野真係
狗真係成群結隊

上面約你打交 做咩唔應人
你唔係學我粒水呀話？

好撚慘 一講野比人屌 番去馬post搵番你同類圍爐啦 呢到唔岩你d傻仔

連囝幾時bam左我

推